{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7522&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주나이스호텔"
    },
    "text": "内島アルジャクジ、イホテウビーチ、涯月海岸道路、龍頭岩、龍淵橋などの周辺観光地と隣接しています。 空港と市内で近くてホテル周辺には静かな環境と漢拏山の景色があって美しい旅行になるでしょう。 イホテウビーチは車で7分の距離に位置し、済州国際空港は20分の距離にあります。 また、済州アトリウム公演場は車で8分の距離に位置しています。 チェックインは6時から可能で、チェックアウトは23時以降に行われます。 チェックアウトの際は、カードキーをエレベーターまたはフロントカードボックスに入れてください。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 また駐車も可能で、これは無料で利用できます。 ビジネス トリプル 客室は、テレビのない形で提供されます。 ホテル内にはカフェテリアがあり、営業時間は0時から20時までです。 ここにはテーブル、椅子、電子レンジ、簡単なキッチンが用意されています。 ただし、最大人数を超える場合は入室できません。 これはホテルの事情により変更になる場合があり、実際とは異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプは保証されません。 その客室料金には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "内島アルジャクジ、イホテウビーチ、涯月海岸道路、龍頭岩、龍淵橋などの周辺観光地と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港はホテルから車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "イホテウビーチまではホテルから車で約7分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能で、チェックアウトは23時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内には駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはカフェテリアがあり、営業時間は0時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のカフェテリアでは何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェテリアではテーブル、椅子、電子レンジ、簡単なキッチンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 368
    }
}